[有感而發] 其實2月29日出世嘅人都幾慘

生日：
4年先有一次生日，雖然另外果三年都會慶祝，但感覺總無正日咁開心。

日常社交：
俾人知道2月29日生日都會被串？「嘩，你4年先大一歲咁咪好正？」「嘩，你依家咪得7歲？」

上網：
成日上網做會員都搵唔到2月29日，次次都夾硬寫2月28日就算。

利申：4年生一次日

有個中學同學係咁
不過我地笑左幾次就算
大家都冇介意

四年先大一歲
對女人來講咪正囉

但要72歲先可以合法扑野

中學班入面有兩個係呢日生日

好彩男朋友係2月28日

64歲就得啦

慶祝生日有意思咩

名義上係四年大一歲，但身體發育無受影響

會唔會太真心

無

百年歸老都當英年早逝

4年先一次
笑左十鳩幾年咁仆街

對於毒撚來講幾時生日都一樣，都係冇人知

有啲生日優惠又要正日先得

一問生日優惠如果果年無生日咁點
啲Staff就黑人問號: 點會無生日
答佢2月29 就話咁都無辨法

識個2月29號出世,結婚都係果日 係咪有藉口4年一次先慶祝

唔係呀 都係16歲就扑得
不過你地同年出世既朋友已經64

正唔正日又點
都冇人同你慶祝嫁啦on9

棋靈王: 正呀

得7歲學人上連登？

《成年歲數(有關條文)條例》第5條早已列明，一個人如在閏年2月29日出生，則在閏年以外的其他年份，需以3月1日作為其生日。

我係咪認真左

你有冇諗過平年出世生日冇人慶祝嘅感受

反正我冇所謂，已經睇化，生日對我嘅意義已經得返提醒我又大一年嘅意義

一樣

On9先在乎生日有無得慶祝

咁風水點計